!!!推上熱門!!! 老老實實，下下遊行都反對，不如每次反到都去地鐵放片算

咁叻唔俾遊行，大家一齊攬炒/焦土，星期六冇得阻住人翻工啦，又有冷氣

by!!!推上熱門!!! 港鐵不合作運動要再搞

但係要轉form, 唔洗阻門，改為直接用手提projector 喺港鐵站內,甚至車廂內搞快閃放映會

焗佢地睇，等班觀眾自己塞番個站。